有冇人想養我...

Me

你住邊

有錢女

我可以

想點養

有間客房比你住

有冇咩規矩㗎

早午晚都要奶西

我係肉便器

晚晚都要扑野

OK

小妹

同做🦆有咩分別

想比人包養係咁嫁啦

我

利申 可愛s男

你想點

好矛盾

你唔奶我奶

你m我s仲唔係天生一對

但係...好gay

Come on

發夢見

訓到先...

我奶喇

養埋我

你唔理小妹

屌 依度成個post都係男人黎架啦

路過見到笑到仆街

係咁㗎啦

屌 原來樓豬欲拒還迎嘅

同你地吹下水姐
不過我都成日欲拒還迎

我OK?

有冇姐姐養

我可以做偽娘

好變態

我諗起個美利堅

都話比間房你住咯

你唔係姐姐

Ok

啱呀 我係妹妹... 咁我走

唔好嬲啦 我入間房俾你養

今晚要扑扑

我沖定涼等你 任由你處置

我想被人擁有

被我ok?

你擁有我 我擁有你啦 好唔好呀